# Условие задачи

Напишите программу, которая принимает единственный аргумент $name и в бесконечном цикле непрерывно генерирует случайные целые числа в диапазоне 0..999999999 (включительно). Из каждого такого числа $n берутся цифры среди содержащихся в его значении и для каждой из них считается, сколько раз она встречается в исходном числе $n, на основе этого формируется строка $s из десяти цифр, в которой каждая позиция соответствует своей цифре и представляет количество раз, которое она присутствует в числе $n. Например, для числа 982668 результатом будет строка 0010002021 (2 — 1 раз, 6 — 2 раза, 8 — 2 раза и 9 — 1 раз, остальных нет); для 2689 — 0010001011, для 4242424242 — 0050500000 и так далее. Каждое значение $n публикуется в канал с именем $name:$s.

- Ключ cmd-shuf должен содержать команду для запуска этой программы.